G持政府立緊急法 再立逃犯條例

撤回左咪再立囉習帝咁撚要面
反正執法都係得警犬
你立咩鳩都一撚樣

再唔係立法禁止自殺式
立左法啲人都唔夠膽自殺式架啦

唔差在立埋禁止外國勢力法
禁止外國干預 禁止評論香港法
效忠支共法
再立埋政府無敵法
強烈譴責法

排除異己 拉曬全世界
搵警犬射鳩死曬全世界

立埋23條，引渡法，國歌法，國民教育規則都得